(你揀咩風格) 日本、韓仔、鬼佬、大陸仔、香港

韓仔

竹[img]
鬼佬

鬼佬

大陸仔

日本仔

點小得香港仔 supreme yeezy造型

香港>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

型同柒一線之間

香港個個一樣

香港冇自己style

大陸仔果張咪又係偽韓風

有錢仔

中村

Nick Wooster

韓

淨係衣著,韓仔黑色LOOK果個叫好D

Supreme yeezy style

潮流界男神

Eugene Tong

黑框眼鏡算唔算香港風？

日本

鬼佬嗰張完全無代表性嘅屌

黎黎去去咪又係得 日 韓 歐美 大陸又係抄泡菜 香港我唔會覺得係種風格
btw我會揀鬼佬 如果我有鬼佬既身型

香港果個有d咩風格
話佢簡約都唔係

香港：綿褲白T